其實下次發起大型行動之前可唔可以睇清楚本身當日有冇其他行動先？

無謂因為撞期而引起衝突（除非一早已經有共識喺當日同時發起 例如東西夾擊-兩個時間有配合)

打尖盡量避免
除咗一啲call馬示威(例如818)丶嚴重事件之後嘅示威(例如元朗恐襲之後嘅元朗反黑遊行)可以之外啦

同埋特別如果兩個行動都需要多人個時
分散人力可以好危險

其實輪流搞咪可以
互相配合丶尊重同扶持可以嘛？

有時又真係好難，準備申請果時連登無post 架嘛，都唔怪得人嘅。
今次吸取教訓，雖然本身telegram 都有channel。。。。。。

將軍澳砍人案，現場指行兇者約40-50歲，約高160cm，有一隻腳行動不便，大陸口音，身穿深藍色褲，淺藍色衫，黑鞋，戴有玉珠，最後出現位置為廣明苑。

其實觀塘八月頭已經開始話824

824
觀塘大遊行
監控燈柱 侵犯私隱

嘈到好攰 講極都唔化不如做好文宣
824觀塘已經加入行程好耐
唔知點解會演變成好似要搶人咁

我唔想搞到分化
但最重要係搞到兩邊都危險
所以希望大家留意一下時間表

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

true

互相尊重 互相合作 互相配合